機場小職員的心聲！可能已經遲咗，但都希望大家了解一下，絕對不是割蓆，分化的po!

【長文】機場員工想同咁多位手足講：俾壓力政府重要，齊上齊落更重要！

我係機場入面嘅小職員，想同大家講俾壓力政府重要，齊上齊落更重要！
我想話俾大家知，五樓(入境大堂)集會可以，但搞七樓(離境大堂)係大家一齊輸！

由始至終本人絕對支持運動，警察打人、政府無能、林鄭無解決問題，每次出嚟越講越激起民憤。由721元朗白衣人出嚟打人開始，警察濫權濫暴/捕，完全置市民生死於不顧，我覺得政府好過份！
我想話俾大家知，五樓絕對係向旅客宣傳既直接渠道，但係今日一搞到七樓，所有機停飛，好多旅客返唔到自己屋企，或者去唔到旅行，民怨一定會反撲返嚟我哋度，大家都好明白一張機票係咩價錢！

機場入面除左講得一口流利英文既空姐空少，更多既係基層員工，大家都係同小弟一樣手停口停；就算你話好多前線同事都係新移民，係150個其中之一都好。
無錯，佢哋係廣東話都講唔正，但係佢哋都肯付出去努力工作，事實上係政府政策不公欠左我哋呢班土生土長既香港人，佢哋呢班返shift都肯既，同果班咬綜緩既係有分別。

所有集會既手足，今日所有機停飛晒，我想話俾大家知閘內既舖頭拉閘，扣既係呢班基層同事既人工，佢哋甚至因為返到嚟俾人cut鐘，車錢都蝕埋，但幾時先傷到啲大財團?!

你可以問下今日返早果班，七樓我哋平時過安檢個位已經封左，要特登走左去三樓度排隊，係幾百人排安檢趕住入去返工，好多同事今日預早左時間，早餐都未食，一返去就過安檢。好多同事搭長途車，忍屎忍尿一返到嚟就排隊，安檢果度又無廁所。你可以話機場設計唔完善，但我可以話俾大家知，大家未迫到政府回應就先搞死自己人。

我哋好多同事係絕對支持成個運動，就算大家口中既新移民同事喺成件事上都有份出一分力，我哋見到大家印左好多文宣既單張，我哋都有幫手派俾旅客。一直以來，我哋既階段勝利係因為不割蓆，所以今次都想表達返基層同事既難處，有啲叔叔姨姨今日真係一蚊人工都無。
手足們，我再強調，五樓集會係正確既，但係七樓真係唔好搞。

圍葵芳警署果日小弟都有去，我搵錢唔多，當日都攞晒身上果五六佰蚊去7仔買晒遮俾啲手足；我哋好多同事收工除左套制服都係坐落去同大家一齊集會，一齊表達意見。

小弟讀書唔多，但係大家集思廣益，每次出嚟既目的係乜野？
想俾壓力政府，但係結果我哋呢啲前線員工無飯開，我哋係好難同大家一齊行落去。
真正可以控制航班調配既只有機管局，但正正而家新聞就混淆視聽，話係我哋班手足阻礙運作，如果旅客嚟到都覺得我哋阻到佢既，我哋就完架嘞，果啲國際媒體同落場既領事館大使都唔會再幫我哋講野。

推

其實一開始不是說爭取外國理解同支持
入得機場要100%理性嗎？
現在最可怕是和理非不斷被標籤為三毛
好傷士氣
和理飛話不割蓆
不等於要認同所有勇武行為
但而家係提出問題都俾人標籤
咁眾籌俾攬炒團隊登報為乜？
點解要去五樓文宣？